小弟唔見咗個銀包 求大家幫下手

喺黃大仙下村龍和樓同埋龍滿樓之間應該係落的士嗰陣時跌咗
如果有巴打或者絲打執到
希望可以俾返銀包我
啲錢冇晒唔緊要但係主要都係想攞返啲證件同埋張銀行咭
希望會有有心人執到
Sorry for 1999

推

求大家幫下手

去差館問下

連登有愛

唔該咁多位幫下手

好無助有冇人可以幫下我

Up

下次小心

報驚

報失未

小弟

有冇錢食飯

我屌你

Fk u

冇架啦 下次小心d

利申都係唔見銀包

我揾得返 兩次

我都係想要番啲證件

㐧

我不知道該如何！但在這裏也會這樣想過這些東西向快速道路祥和公園管理處公告後再

U

64連

自己推左上熱門

淘寶野? 再淘過囉屌

Pish

唔係淘寶野嚟㗎
係阿媽送嘅生日禮物

Rich

上到熱門未

點解唔覆我